12月8號有緊要野做!

要去遊行呀，有不反對通知書啦!
快啲一家大細一齊出去
班狗仔夠彊放tg
我地就一齊鬧爆佢

推呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推12.8

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

推

128 維園見

【香港人也可以】呢條友用意志力同堅持去報仇，圓左廿年黎既夢，12.8，一齊